旺角有大媽拉 橫額 支持警察執法

我都支持還警方一個清白，成立獨委員會，抽出 害群之馬，幫警方維持高水準